## 美国金刚公司出品一一

## 《L2型金刚号在 Win10 上的配置说明》

### 一、L2型的特点

1. 优势：勿需下载、安装客户端软件。省去了与客户端软件相关的琐事。
2. 优势：适用面宽。可用于安卓手机、苹果系列设备、Windows等多种设备。
3. 优势：“一拖九”。一个金刚号可配入9部设备，并可同时连通，共享号内流量。
4. 优势：操作简单，极易上手。在您的手机等设备上配置几条参数即可使用。
4. 不足：连接易中断，中断后需要手动重连。在信号较弱、信号源切换、手机黑屏时，连接将中断。


### 二、适用设备
适用于 PC+Win10 环境

### 三、所需工具
- PC+Win10
- 金刚号（非c9开头）及配套参数

### 四、金刚号的获取、送达、配置
#### a、获取

- 如果您已持有金刚号（非c9开头），则请忽略此条<br>
- 如果您尚无金刚号（非c9开头），则在 [金刚网>商店](https://www.atozitpro.net/zh/shop/) 里选购L2型金刚号（点击该链接前，请务必先翻墙出来，因为金刚网永久被墙）。 

其中包含：<br>
- 金刚号<br>
- 金刚密码<br>
- 服务器<br>
- 密钥<br>



#### b、送达

如果您已持有金刚号（非c9开头），则请忽略此条<br>
如果您尚无金刚号（非c9开头），则请阅读以下内容<br>

商品将分两路送达：
- 第一路送达 [金刚网 > 菜单 > 我的金刚](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/) 下，请您在此取货（点击该链接前，请务必先翻墙出来，因为金刚网永久被墙）。
- 第二路以《金刚派号单》的形式送达您的邮箱，请在您的邮箱取货。

#### c、配置

1. 点击电脑左下角 Windows 图标 > 设置图标 > 网络和Internet > 网络和共享中心 > 设置新的连接或网络 > 连接到工作区
2. 点击 下一步 > 使用我的 Internet 连接VPN
3. 在 Internet地址 处填入：<font color="Red">atz开头的串</font>
4. 连接名称 处填入：<font color="Red">AAA金刚</font>
5. 勾选 记住我的凭据 > 创建
6. 回到 网络和共享中心
7. 点击 更改适配器设置，找到 <font color="Red">AAA金刚</font>
8. 单击 右键，选 属性
9. 点击 安全 标签
10. 在 VPN类型 栏，选 <font color="Red">使用IPSec的第二层隧道</font>
11. 点击 高级设置
12. 点选 使用预共享的密钥作身份验证
13. 在 密钥 处 输入 <font color="Red">mft</font> 点击 确定
14. 在 数据加密 处，选 需要加密
15. 点击 允许使用这些协议
16. 勾选 Microsoft CHAP Version2， 点击 确定
17. 点击刚创建好的 <font color="Red">AAA金刚</font>
18. 点击 连接
19. 填入 <font color="Green">金刚号</font>
20. 填入 <font color="Green">金刚密码</font>
21. 如果连接失败，则请阅读[ 金刚网 > 菜单 > 帮助 > 金刚L2型 >《金刚 L2型报错信息与原因》](https://www.atozitpro.net/zh/%e9%87%91%e5%88%9al2%e5%9e%8b%e6%8a%a5%e9%94%99%e4%bf%a1%e6%81%af%e4%b8%8e%e5%8e%9f%e5%9b%a0/)（点击该链接前，请务必先翻墙出来，因为金刚网永久被墙） 

不同版本的 Windows 设置会有所不同。

总之，您需要在 网络设置 里找到 设置新的网络连接，创建一个 VPN连接，然后按照以上叙述，把 <font color="Green">绿色内容</font> 与 <font color="Red">红色内容</font> 填入正确的位置，或按照 <font color="Red">红色内容</font> 做正确的选择。


### 五、连接



### 六、日常使用

#### 1、连通您的金刚号



#### 2、切断您的金刚号

#### 推荐阅读
- [ 问题与解答 ](https://kk404.gitlab.io/web/列表-问题与解答)
